<resources>
    <string name="app_name">TabbedApp</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string-array name="name_cities">
        <item>ВАЗ-2101</item>
        <item>ВАЗ-2104</item>
        <item>ВАЗ-2106</item>
        <item>ВАЗ-2108</item>
        <item>ВАЗ-2114</item>
    </string-array>
    <string-array name="info_car">
        <item>ВАЗ-2101 «Жигули» — советский заднеприводный легковой автомобиль малого класса с кузовом типа седан. Первая модель, выпущенная на Волжском автомобильном заводе</item>
        <item>ВАЗ-2104 "Жигули" — советский и российский заднеприводный автомобиль III группы малого класса с кузовом типа универсал. Разработан на Волжском автомобильном заводе. Выпускался с 1984 года по 2012 год</item>
        <item>ВАЗ-2106 «Жигули» — советский и российский заднеприводный автомобиль III группы малого класса с кузовом типа седан, являющийся модернизацией ВАЗ-2103 и выпускавшийся Волжским автомобильным заводом с 1976 по 2001 год[1][2]. В 1998 году производство было частично перенесено на предприятие «Рослада» в Сызрани (последний из выпущенных в Тольятти ВАЗ-2106 был собран 28 декабря 2001), в 2001 году — на Анто-Рус в Херсоне (Украина), а в 2002 году — на завод «ИжАвто» в Ижевске, где и продолжалось вплоть до снятия модели с конвейера до 2006 года. Один из самых массовых и популярных автомобилей в истории СССР, России и СНГ — всего произведено и собрано на разных заводах свыше 4,3 млн штук</item>
        <item>ВАЗ-2108 «Спутник» (простореч. название «восьмёрка»[2]) — советский и российский переднеприводный автомобиль II группы малого класса с кузовом типа хэтчбек. Разработан и серийно выпускался на Волжском автомобильном заводе в 1981—2002 годах[3]. Представлял собой базовую модель в семействе моделей Лада «Спутник». C 2002 года на конвейере автомобиль был заменён моделью ВАЗ-2113</item>
        <item>ВАЗ-2114 (LADA Samara) — пятидверный хэтчбек Волжского автомобильного завода, рестайлинговая версия ВАЗ-2109, продолжение семейства под условным названием «Самара-2». Модель отличалась от предшественников оригинальным оформлением передней части кузова с новыми фарами, капотом , облицовкой радиатора, бамперами и наличием молдингов</item>
    </string-array>
</resources>
